【尋人】想搵返救命恩人

首先，我真係想講，多謝香港人，多謝你地，真係要keep著互相幫助，keep著正能量。繼續加油！
好！入正題。
----------------------------------------------------------------------------
是咁的，
事源琴日2020年最後一個月尾二嗰日，
剛剛睇完試多真條新片
見佢地講到好sad，話2020都唔知做過乜又乜乜柒柒咁，滿滿的負能量。
但身為正撚樣嘅我緊係把握機會唔好成為其中一份子，所以我就決定落街完成一次2020最後一次單人10k跑街。
但係可能因為前排聖誕節食滯左，依幾日都少食左好多嘢，我知係好唔健康，但冇計真心見到嘢食都想嘔，所以跑前都唔係食左好多嘢。
唔知係咪因為上述原因定出面凍得滯，去到將近尾聲，成績已經有9.4幾K，差少少就完，但小弟就開始有啲奶嘢嘅feel，但我覺得少少暈又未至於要call白車咁就諗著頂緊去7仔買嘢保命求救啦。
點撚知情況急轉直下，我開始感覺唞唔到氣，又想老抽咁款，但去最近七仔求救都要成幾百米，我嗰刻個心只有想飲水食嘢食糖，唔想就咁暈低死，突然，我前面有pair情侶，我立即用我僅餘嘅力同佢哋嗌救命，好多謝佢地幫左我，俾左枝水我飲，我話俾返錢佢哋佢哋都話唔使，
我真係好撚滾動，多謝你哋兩位！祝兩位白頭到老！
仲未完，飲完枝水，可能我體格真心廢，情況只係好左啲啲，真係得啲啲啲啲啲咁撚少，喊出嚟。所以我就繼續努力，頂撚緊咁向前行。
然後見到一個執發泡膠箱嘅婆婆，我就攞我張八達通叫佢先上幫我買枝汽水先我後補。
多謝婆婆，好在有你係度！
但我小弟真係好撚廢，飲完啲嘢都仲係頂唔緊，好似就嚟窒息咁款，加埋出面又凍，咁就諗住入去7仔求救坐下，點知個仆街收銀死都要我戴口罩先畀我留係度。我心諗，大佬我都同你講抖唔撚到氣我先入黎救命叫你幫手，你條八婆真係冇人性，ok fine我仆街我走，唯有頂著買盒飯叮熱黎食，暖下個身咩都好。
然後我就去左附近冇風位坐低深呼吸，抖下條氣。點知都係唔撚掂，含住淡飯諗住暖啲點知仲衰，有啲仲卡住喺個喉嚨，但水又飲晒，好好彩對面有個靚女坐底左傾緊電話，我就打擾佢問佢可莫以幫我買枝水，佢買完返黎，情況都好轉左，佢臨走仲關心下我係咪做完運動頭暈。諗著抖多陣走啦，佢突然走返黎請我食朱古力，當堂感動流涕。
多謝靚女你啲朱古力，救小弟一命。

所以2020最後一日，多謝香港人仲有嘅人情味，多謝以上咁多位香港人伸出援手，如果可以嘅話，希望你可以pm返我俾我有機會親自多謝你哋。

留個IG俾你哋，可以INBOX搵我啊咁多位香港人 @yamada_kachi

btw打撚錯左試當真i am so fucking sorry

下次唔好再不自量力
同班傻鳩嚴寒上山睇結霜一樣咁不負責任

你出軌

男人總犯嘅錯終於發生係我身上